有冇ios paid game 同魔女之泉2 咁好玩

如題
鐘意玩d有劇情 要俾錢買既game

推

魔女之泉1，然後等年尾出魔女之泉3，完

上星期玩完，到依家都仲好空虛唔知玩咩好

呢個系統劇情好好
結局睇到眼濕濕

成舊水 好貴

特價過15蚊

呢隻野好多人玩過都讚

邊有咁多又好玩又平呀
唔洗你課金都偷笑

其實有
但大多係單機game
同埋要等特價先平

以前玩過射鵰英雄3d 好玩係好玩 但前前後後俾左成千
家陣想玩d一次paid off 慢慢enjoy story line or 培育少少既game 簡簡單單pokemon 其實都可能係

想問下邊到開app activity

裝呢個app

係個app開個acc
加呢個做好友

就可以check到各app以前減價資料

如加app落wish list
特價時會有推播通知提你